{
  " in our Trust Center to see commercial rights status for each model.": "在我们的信任中心查看每个模型的商业权益状态。",
  "/ Month": "每月",
  "/ User / Month": "每用户 / 月",
  "+ Add another layer": "+ 添加另一图层",
  "+ Add another text input": "+ 添加另一文本输入",
  "= %d images or %d sec video": "= %d 张图片或 %d 秒视频",
  "%d credits": "%d 积分",
  "%d Running": "%d 个运行中",
  "%d–%d of %d": "显示 %d–%d，共 %d",
  "%d monthly credits": "每月 %d 积分",
  "%dx%d": "%dx%d",
  "%dx%d | %ds | %d fps": "%dx%d | %ds | %d fps",
  "%dk": "%dK",
  "%dK": "%dK",
  "3-month credit rollover": "3 个月积分结转",
  "3D": "3D",
  "3D model": "3D 模型",
  "3D models": "3D 模型",
  "3D Models": "3D 模型",
  "4,500 monthly credits / user": "每用户每月 4,500 积分",
  "A B&W image of the area (white pixel) you with to erase": "包含要擦除区域（白色像素）的黑白图像",
  "A fast image model with wide artistic range and resolutions up to 4096x4096": "快速图像模型，艺术风格丰富，分辨率最高可达 4096x4096",
  "A mask of the object you want to remove": "你想移除对象的蒙版",
  "A new-generation image creation model ByteDance, Seedream 4.0 integrates image generation and image editing capabilities into a single, unified architecture.": "新一代图像创作模型 Seedream 4.0（字节跳动），将图像生成与编辑能力整合于统一架构。",
  "A text-to-image model that generates high-resolution images with fine details. It supports various artistic styles and produces diverse outputs from the same prompt.": "文生图模型，可生成高分辨率、细节丰富的图像，支持多种艺术风格，同一提示也能输出多样结果。",
  "A textual prompt to guide the 3D model generation": "用于引导 3D 模型生成的文本提示",
  "A video understanding model to analyze video content and answer questions about what's happening in the video based on user prompts. This node is based on Gemini model.": "视频理解模型，基于提示分析视频内容并回答视频中的情况，此节点基于 Gemini 模型。",
  "Absolutely! We offer one of the most advanced commercial rights policies in the industry. Weavy as a platform provides full commercial rights and we never train on your work. Most models available through our platform are cleared for commercial use and don't train on customer data.\nAs an open platform, we also give you access to cutting-edge models that may have different terms. We negotiate the best legal and commercial terms available with all providers for your benefit. For complete transparency, check our": "当然！我们提供业内最先进的商业版权政策之一。作为平台，Weavy 提供完整商业权，并且从不使用你的作品进行训练。平台上的大多数模型已获准商业使用，且不会训练客户数据。\n作为开放平台，我们也提供前沿模型的接入，这些模型的条款可能有所不同。我们会为你与所有提供商争取最佳法律和商业条款。为完全透明，请查看我们的",
  "Absolutely! We offer one of the most advanced commercial rights policies in the industry. Weavy as a platform provides full commercial rights and we never train on your work. Most models available through our platform are cleared for commercial use and don't train on customer data.\nAs an open platform, we also give you access to cutting-edge models that may have different terms. We negotiate the best legal and commercial terms available with all providers for your benefit. For complete transparency, check our ": "当然可以！我们提供业内最先进的商业使用权政策之一。作为平台，Weavy 为你提供完整的商业使用权，并且绝不会使用你的作品进行模型训练。我们平台上提供的大多数模型都已明确支持商业用途，且不会使用客户数据进行训练。\n作为一个开放平台，我们也为你接入了一些前沿模型，这些模型可能具有不同的使用条款。我们会代表你与所有模型提供方协商并争取最有利的法律与商业条款。为确保完全透明，请查看我们的 ",
  "Add another image input": "再添加一个图像输入",
  "Add another item": "添加另一个项目",
  "Add Logo": "添加 Logo",
  "Add more images": "添加更多图像",
  "Additional 4,000 monthly credits will be added on the 25th of each month at 10:04 GMT.": "每月 25 日 GMT 10:04 将额外发放 4,000 月度积分。",
  "Adherence": "贴合度",
  "All": "全部",
  "Allow Circular Arc Curves": "允许圆弧曲线",
  "Allow circular arc curves in the output.": "输出中允许圆弧曲线。",
  "Allow Cubic Bezier Curves": "允许三次贝塞尔曲线",
  "Allow cubic Bezier curves in the output.": "输出中允许三次贝塞尔曲线。",
  "Allow Elliptical Arc Curves": "允许椭圆弧曲线",
  "Allow elliptical arc curves in the output.": "输出中允许椭圆弧曲线。",
  "Allow Quadratic Bezier Curves": "允许二次贝塞尔曲线",
  "Allow quadratic Bezier curves in the output.": "输出中允许二次贝塞尔曲线。",
  "Alpha": "Alpha",
  "alpha image": "Alpha 图像",
  "and": "和",
  "and our team will get back to you promptly.": "我们的团队会尽快回复你。",
  "Animated Diff": "动画 Diff",
  "Annually - 20%": "按年 -20%",
  "Any LLM": "任意 LLM",
  "Anyone in your workspace can view": "工作区内任何人可查看",
  "Anyone with a link can view": "持有链接的任何人可查看",
  "app": "应用",
  "App": "应用",
  "Apply alpha to image": "对图像应用 Alpha",
  "Apps": "应用",
  "Architecture Angles": "建筑角度",
  "Are you sure you want to delete this file?": "确定要删除此文件吗？",
  "array": "数组",
  "Array": "数组",
  "Array of elements": "元素数组",
  "Array of options to choose from": "可选项数组",
  "arrow": "箭头",
  "arrow-left": "左箭头",
  "Aspect Ratio": "宽高比",
  "Aspect ratio of the generated image. Default means 1:1 for text to image or match one of the input image's aspect ratio for image editing": "生成图像的宽高比。默认表示文生图为 1:1，图像编辑则匹配输入图像的某个宽高比。",
  "Assets": "素材",
  "audio": "音频",
  "auto": "自动",
  "Auto": "自动",
  "automatic": "自动",
  "Automatic objects masks extraction. Click to select, hold shift to add or alt/options to subtract": "自动提取物体蒙版。点击选择，按住 Shift 添加，按住 Alt/Option 减去",
  "Automatically generate a mask based on a text prompt": "根据文本提示自动生成蒙版",
  "Back to files": "返回文件列表",
  "Background": "背景",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Blur": "模糊",
  "Blur image": "模糊图像",
  "Box": "框",
  "Brand Creator": "品牌创作者",
  "Bria": "Bria",
  "Bria - Content-aware Fill": "Bria - 内容识别填充",
  "Bria - Remove Background": "Bria - 去背景",
  "Bria Content-Aware Fill": "Bria 内容识别填充",
  "Bria Inpaint": "Bria Inpaint",
  "Bria Remove Background": "Bria 去背景",
  "Bria Replace Background": "Bria 更换背景",
  "Bria Upscale": "Bria 超分",
  "Buy more credits": "购买更多积分",
  "Camera Angle Ideation": "镜头角度创意",
  "Camera-aware edits for Qwen/Qwen-Image-Edit-2509 with Lightning + multi-angle LoRA": "适配 Qwen/Qwen-Image-Edit-2509 的镜头感知编辑，含 Lightning + 多角度 LoRA",
  "Can I control how my team uses credits?": "我能控制团队如何使用积分吗？",
  "Can I use Weavy creations for client work and commercial projects?": "我可以将 Weavy 作品用于客户工作和商业项目吗？",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot run selected nodes as some are already running": "部分节点已在运行，无法再运行所选节点",
  "Canvas": "画布",
  "caret": "下拉箭头",
  "Change Face": "换脸",
  "Change Plan": "更改套餐",
  "Change the aspect ratio of any video (up to 30 seconds long or 100mb). You can use this model to change a landscape 16:9 video to a tall 9:16 one, or expand to a square, and so on.": "调整任意视频的宽高比（最长 30 秒或 100MB）。可将横屏 16:9 改为竖屏 9:16，或扩展为方形等。",
  "Change to frames": "切换为帧数",
  "Channels": "通道",
  "checkmark": "勾选",
  "Choose one of the following options -": "请选择以下选项 -",
  "Choose the best plan for you": "选择最适合你的套餐",
  "classic_4_3": "classic_4_3",
  "Classifier-free guidance scale": "无分类器引导强度",
  "Clear": "清除",
  "Click to replace": "点击替换",
  "cmd+d": "cmd+d",
  "Color grading node for images": "图像调色节点",
  "Combined Prompt": "合并提示词",
  "Commercial license": "商业许可",
  "Community models": "社区模型",
  "Compose layers of images": "组合图像图层",
  "Compositor": "合成器",
  "Compositor Node": "合成器节点",
  "comprehensive model list": "完整模型列表",
  "Consistent Character": "一致性角色",
  "Contact us": "联系我们",
  "content poster": "内容海报",
  "Continue": "继续",
  "Control / IPadapter SDXL": "控制 / IPadapter SDXL",
  "Control / LCM": "控制 / LCM",
  "Control / SD3 controlnets": "控制 / SD3 controlnets",
  "Control / SDXL multi controlnet lora": "控制 / SDXL 多 ControlNet LoRA",
  "control image": "控制图",
  "Control Image Strength": "控制图强度",
  "Copied!": "已复制！",
  "Copy": "复制",
  "Copy link": "复制链接",
  "Copy of Compositor Node": "合成器节点的副本",
  "Create 3D model from image": "从图像生成 3D 模型",
  "Create new file": "新建文件",
  "Create New File": "创建新文件",
  "Created at": "创建时间",
  "Creative Detailing": "创意细节",
  "Credits": "积分",
  "Crop": "裁剪",
  "Current Plan": "当前套餐",
  "Curves Line Fit Tolerance": "曲线拟合容差",
  "Custom": "自定义",
  "Custom credit allocation": "自定义积分分配",
  "Custom models": "自定义模型",
  "cutouts": "剪裁",
  "dashboard navigation": "仪表盘导航",
  "Datatypes": "数据类型",
  "December %d, %d:%d PM": "12 月 %d 日 下午 %d:%d",
  "Decrement": "减小",
  "Default": "默认",
  "Delete": "删除",
  "delete / backspace": "删除/回退",
  "Describe the purpose of the model (e.g \"you are a prompt generator\")": "描述模型的用途（例如\"你是一个提示词生成器\"）",
  "Describe your request from the model": "描述你对模型的需求",
  "Describes an image": "描述图像",
  "Description of the edits you want to make": "想要进行的编辑描述",
  "Design App Published!": "设计应用已发布！",
  "discord": "Discord",
  "Discord": "Discord",
  "Do unused credits roll over to the next month?": "未用积分会结转到下个月吗？",
  "Does Weavy provide workshops and training?": "Weavy 是否提供工作坊和培训？",
  "Download all": "下载全部",
  "Download current": "下载当前",
  "Drag & drop or click to upload": "拖放或点击上传",
  "Drop files or images here": "将文件或图片拖到这里",
  "Drop to add": "拖放以添加",
  "Duplicate": "复制",
  "Duplicate file": "复制文件",
  "Dynavision": "Dynavision",
  "Edit": "编辑",
  "Edit image using Reve image edit model": "使用 Reve 图像编辑模型编辑图像",
  "Edit images": "编辑图像",
  "edited": "已编辑",
  "Editing": "编辑",
  "Editing Images": "编辑图像",
  "ElevenLabs - Voice Changer": "ElevenLabs - 变声",
  "Email": "邮箱",
  "Empowering production grade creative work at:": "赋能下列团队的生产级创意工作：",
  "Enable Adobe compatibility mode for SVG output.": "为 SVG 输出启用 Adobe 兼容模式。",
  "Enable gap filler for the output.": "为输出启用缝隙填充。",
  "Engine": "引擎",
  "Enhance images": "增强图像",
  "Enhance Prompt": "优化提示词",
  "Enhance videos": "增强视频",
  "Enhance your prompt with an LLM": "用 LLM 加强你的提示词",
  "enhanced prompt": "优化后的提示词",
  "Enhanced reasoning capabilities for complex task (For supported models only)": "增强复杂任务的推理能力（仅限支持的模型）",
  "Enhancor Image Upscale": "Enhancor 图像超分",
  "Enhancor Realistic Skin": "Enhancor 真实皮肤",
  "Everything in Pro, plus -": "包含 Pro 的全部功能，另外还有 -",
  "Everything in Starter, plus -": "包含 Starter 的全部功能，另外还有 -",
  "Expanded indemnity": "扩展赔偿保障",
  "Export": "导出",
  "Export file": "导出文件",
  "Expression editor": "表情编辑器",
  "extract foreground of a video": "提取视频前景",
  "Extract Video Frame": "提取视频帧",
  "Extracts an image for a given frame": "为指定帧提取图像",
  "Face Align": "人脸校准",
  "Face Swap": "换脸",
  "false": "否",
  "Faster, better FLUX Pro. Text-to-image model with excellent image quality, prompt adherence, and output diversity.": "更快更佳的 FLUX Pro：文生图模型，具备优秀画质、提示遵循度和输出多样性。",
  "file": "文件",
  "File": "文件",
  "files": "文件",
  "Files": "文件",
  "first frame": "首帧",
  "Fixed Generation": "固定生成",
  "fluid": "流畅 / fluid",
  "Flux 2 Dev LoRA": "Flux 2 Dev LoRA",
  "Flux 2 Flex": "Flux 2 Flex",
  "FLUX 2 LoRA Text-to-Image and Image-to-Image.": "FLUX 2 LoRA 文生图和图生图。",
  "Flux 2 Pro": "Flux 2 Pro",
  "Flux Canny Pro": "Flux Canny Pro",
  "Flux ControlNet & LoRA": "Flux ControlNet & LoRA",
  "Flux Depth Pro": "Flux Depth Pro",
  "Flux dev LoRA": "Flux dev LoRA",
  "Flux Dev LoRA": "Flux Dev LoRA",
  "Flux Dev LoRA Inpaint": "Flux Dev LoRA Inpaint",
  "Flux Dev Redux": "Flux Dev Redux",
  "Flux Fast": "Flux Fast",
  "Flux Fill Pro": "Flux Fill Pro",
  "Flux Kontext": "Flux Kontext",
  "Flux Kontext LoRA": "Flux Kontext LoRA",
  "Flux Kontext Multi Image": "Flux Kontext Multi Image",
  "FLUX LoRA Text-to-Image and Image-to-Image.": "FLUX LoRA 文生图和图生图。",
  "Flux Pro 1.1": "Flux Pro 1.1",
  "Flux Pro 1.1 Ultra": "Flux Pro 1.1 Ultra",
  "Flux Pro Outpaint": "Flux Pro Outpaint",
  "Flux Redux Controlnet": "Flux Redux Controlnet",
  "For creators producing content occasionally.": "适合偶尔创作内容的创作者。",
  "For in-house and agency visual teams.": "适合内部或代理商的视觉团队。",
  "For paid plans (Starter, Professional, and Team), you can purchase additional credits at $10 per 1,000 credits (Starter) or $10 per 1,200 credits (Professional and Team). These topped-up credits roll over for 12 months, giving you flexibility beyond your monthly allocation. The Free plan doesn't offer credit top-ups.": "对于付费套餐（入门版、专业版和团队版），你可以每月购买额外的 1,000 积分（入门版）或 1,200 积分（专业版和团队版）。这些额外积分每月都可以使用，且会在 12 个月内自动结转。免费套餐不提供积分 topped-up。",
  "For professionals generating media daily.": "适合每天创作媒体的专业人士。",
  "fq-figma@outlook.com": "fq-figma@outlook.com",
  "Free": "免费",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题",
  "From": "从",
  "Full access to all AI models": "全面访问所有 AI 模型",
  "Gain 20%": "额外获得 20%",
  "Gap Filler Enabled": "启用缝隙填充",
  "Gap Filler Stroke Width": "缝隙填充描边宽度",
  "Gemini 2.5 Flash (Nano Banana)": "Gemini 2.5 Flash (Nano Banana)",
  "Gemini 3 (Nano Banana Pro)": "Gemini 3（Nano Banana Pro）",
  "Gemini 3（Nano Banana Pro）": "Gemini 3（Nano Banana Pro）",
  "Generate 5s and 9s 720p videos": "生成 5 秒和 9 秒的 720p 视频",
  "Generate a black and white alpha video based on prompt input.": "根据提示生成黑白 Alpha 视频。",
  "Generate consistent character appearances across multiple images. Maintain facial features, proportions, and distinctive traits for cohesive storytelling and branding": "在多张图中生成一致的角色形象，保持面部特征、比例和独特特征，便于连贯叙事和品牌统一。",
  "Generate from image": "从图像生成",
  "Generate from text": "从文本生成",
  "Generate from text or image": "从文本或图像生成",
  "Generate from video": "从视频生成",
  "Generate image using Reve image model": "使用 Reve 图像模型生成图像",
  "Generate images using Bria model": "使用 Bria 模型生成图像",
  "Generate images with OpenAI's GPT Image %d.%d": "使用 OpenAI 的 GPT Image %d.%d 生成图像",
  "Generate vector graphics": "生成矢量图形",
  "Generate video from an image and a prompt": "根据图像和提示生成视频",
  "Generate video from an image and a prompt (Optional). Use the prompt to describe the camera style and movement speed .": "根据图像和提示生成视频（可选）。用提示描述镜头风格和运动速度。",
  "Get Annual Plan": "获取年付套餐",
  "Get more": "获取更多",
  "Get more credits": "获取更多积分",
  "Get more credits monthly": "每月获取更多积分",
  "Get This Plan": "选择此套餐",
  "Go to next page": "转到下一页",
  "Go to previous page": "转到上一页",
  "Google's fast text-to-image model, capable of generating images with detail, rich lighting and beauty": "Google 快速文生图模型，生成细节丰富、光影饱满且美观的图像",
  "Google’s highest quality image generation model": "Google 最高质量的图像生成模型",
  "Google's highest quality text-to-image model, capable of generating images with detail, rich lighting and beauty": "Google 最高质量的文生图模型，可生成细节丰富、光影饱满且美观的图像",
  "Google's state-of-the-art image generation and editing model": "Google 最先进的图像生成与编辑模型",
  "google/gemini-2.0-flash-001": "google/gemini-2.0-flash-001",
  "google/gemini-3-pro": "google/gemini-3-pro",
  "GPT Image %d": "GPT Image %d",
  "GPT Image %d Edit": "GPT Image %d Edit",
  "GPT Image %d.%d": "GPT Image %d.%d",
  "GPT Image %d.%d Edit": "GPT Image %d.%d Edit",
  "Grow or shrink mask input": "扩张或收缩蒙版输入",
  "Guidance Scale": "引导强度",
  "HDR": "HDR",
  "Height": "高度",
  "Height of output image": "输出图像高度",
  "Helpers": "辅助工具",
  "here": "这里",
  "Higgsfield Image": "Higgsfield Image",
  "Higgsfield Video": "Higgsfield Video",
  "Higgsfield's image generation model": "Higgsfield 的图像生成模型",
  "High-quality image generation model optimized for creative professional workflows and ultra-high fidelity outputs.": "为创意专业流程与超高保真输出优化的高质量图像生成模型。",
  "Higher values can achieve greater detail per pixel at higher resolutions at the cost of giving a somewhat more \"HDR\" or artificial look. Very high values can generate quite crazy things like eyes where they shouldn't appear, etc.": "更高数值能在高分辨率下提升每像素细节，但会更“HDR”或偏人工感。过高可能出现怪异结果（例如多长出眼睛等）。",
  "horizontal_2_1": "horizontal_2_1",
  "How do Weavy credits work?": "Weavy 积分如何计费？",
  "How does Weavy handle my data and creations?": "Weavy 如何处理我的数据和作品？",
  "How to import a model": "如何导入模型",
  "Hunyuan": "混元",
  "Hunyuan 3D": "混元 3D",
  "Hunyuan 3D V%d": "混元 3D V%d",
  "Hunyuan 3D V%d.%d": "Hunyuan 3D V%d.%d",
  "Hunyuan Video to Video": "混元 视频转视频",
  "ID preservation - Flux": "ID 保真 - Flux",
  "Ideogram V%d": "Ideogram V%d",
  "Ideogram V%d Character": "Ideogram V%d Character",
  "Ideogram V%d Inpaint": "Ideogram V%d Inpaint",
  "If you’re on a Professional or Team plan, your base monthly credits roll over to the next month - as long as your subscription stays active. You can accumulate up to 3x your monthly credit amount. After that, any unused credits above the limit will expire. Starter and Free plans don’t include rollover. Any additional credits purchased through top-ups continue to roll over for 12 months from the purchase date.": "如果您在专业版或团队版套餐上，您的基础月度积分会自动结转至下一个月 - 只要您的订阅保持活动状态。您最多可以累计 3 倍您的月度积分。超过此限制的未使用积分将过期。入门版和免费版套餐不包括积分结转。通过 topped-up 购买的额外积分从购买日期开始，会在 12 个月内自动结转。",
  "Illustration Machine": "插画机",
  "image": "图像",
  "Image": "图像",
  "image %d": "图像 %d",
  "Image aspect ratio": "图像宽高比",
  "Image background": "图像背景",
  "Image Describer": "图像描述",
  "Image for 3D model generation": "用于 3D 模型生成的图像",
  "Image generation and editing with FLUX.2 [flex] from Black Forest Labs. Features adjustable inference steps and guidance scale for fine-tuned control. Enhanced typography and text rendering capabilities.": "使用 Black Forest Labs 的 FLUX.2 [flex] 进行图像生成和编辑，支持可调推理步数和引导强度以实现精细控制，增强排版和文本渲染能力。",
  "Image Iterator": "图像迭代器",
  "Image Model / dreamshaper-v8": "图像模型 / dreamshaper-v8",
  "Image Model / Realistic Vision v5.1": "图像模型 / Realistic Vision v5.1",
  "Image Model / SD3 explorer": "图像模型 / SD3 explorer",
  "Image Model / SDXL lightning 4step": "图像模型 / SDXL lightning 4step",
  "Image models": "图像模型",
  "Image Models": "图像模型",
  "Image Size": "图像尺寸",
  "Image size with the aspect ratio. The aspect ratio is the proportional relationship between an image's width and height, expressed as *_width_height (e.g., square_1_1, widescreen_16_9).": "带宽高比的图像尺寸。宽高比指图像宽度与高度的比例，以 *_宽_高 表示（如 square_1_1、widescreen_16_9）。",
  "Image to 3D": "图生 3D",
  "Image to analyse": "要分析的图像",
  "Image to edit": "要编辑的图像",
  "Image To Image": "图生图",
  "Image to remove its background": "要去背景的图像",
  "Image to use for the first frame of the video": "用于视频首帧的图像",
  "Image to Video": "图生视频",
  "Image Upscale / Clarity": "图像超分 / Clarity",
  "Image Upscale / Real-ESRGAN": "图像超分 / Real-ESRGAN",
  "Image Upscale / Ultimate SD upscale": "图像超分 / Ultimate SD upscale",
  "image with alpha": "带 Alpha 的图像",
  "Imagen %d": "Imagen %d",
  "Imagen %d Fast": "Imagen %d Fast",
  "Import": "导入",
  "Import any Replicate Model": "导入任意 Replicate 模型",
  "Import LoRA": "导入 LoRA",
  "Import Model": "导入模型",
  "Import Multiple LoRAs": "导入多个 LoRA",
  "in our Trust Center to see commercial rights status for each model.": "在我们的信任中心查看每个模型的商业权益状态。",
  "Increase Frame-rate": "提升帧率",
  "Increment": "增加",
  "Input": "输入",
  "Input Max Pixels": "输入最大像素",
  "Input prompt": "输入提示",
  "Intercom": "Intercom",
  "Intercom live chat": "Intercom 在线聊天",
  "Intercom Live Chat": "Intercom 在线聊天",
  "Intercom messenger": "Intercom 消息",
  "Invert": "反相",
  "Invert the colors of the input image": "反转输入图像的颜色",
  "Invite": "邀请",
  "Invite others": "邀请其他人",
  "Iterate over a list of images": "遍历图像列表",
  "Iterate over a list of text values": "遍历文本列表",
  "Iterate over a list of videos": "遍历视频列表",
  "Iterators": "迭代器",
  "Join multiple text inputs to one output.": "将多个文本输入合并为一个输出。",
  "Join our Discord": "加入我们的 Discord",
  "Kling 1.6": "Kling 1.6",
  "Kling 2.1 standard": "Kling 2.1 standard",
  "Kling AI Avatar": "Kling AI 头像",
  "Kling First & Last Frame": "Kling 首末帧",
  "Kling lip-sync": "Kling 口型同步",
  "Kling Motion Control": "Kling 动作控制",
  "Kling o1 Edit Video": "Kling o1 视频编辑",
  "Kling o1 Reference Video to Video": "Kling o1 参照视频转视频",
  "Kling Video": "Kling Video",
  "Kolors Virtual Try On": "Kolors 虚拟试穿",
  "Landscape %d %d": "横屏 %d:%d",
  "Last edited %d days ago": "%d 天前编辑",
  "Last edited %d hours ago": "%d 小时前编辑",
  "Last edited %d hour ago": "%d 小时前编辑",
  "Last edited %d minutes ago": "%d 分钟前编辑",
  "%d days ago": "%d 天前",
  "%d hours ago": "%d 小时前",
  "%d hour ago": "%d 小时前",
  "%d minutes ago": "%d 分钟前",
  "Last modified": "修改时间",
  "Last Published At": "上次发布时间",
  "Layer %d": "图层 %d",
  "Learn more about design apps": "了解更多设计应用",
  "Levels": "等级",
  "Lip sync": "口型同步",
  "list": "列表",
  "List Selector": "列表选择器",
  "Lock": "锁定",
  "Lock Camera": "锁定镜头",
  "logo": "标志",
  "Logo": "Logo",
  "Logo %d": "Logo %d",
  "Looking for an enterprise solution?": "在找企业版方案吗？",
  "lora": "LoRA",
  "LoRA": "LoRA",
  "LTX 2 Video": "LTX 2 Video",
  "Luma Modify": "Luma 修改",
  "Luma Photon": "Luma Photon",
  "Luma Ray 2": "Luma Ray 2",
  "Luma Ray 2 Flash": "Luma Ray 2 Flash",
  "Luma Reframe": "Luma 重新构图",
  "Magnific Precision Upscale": "Magnific 精准超分",
  "Magnific Precision Upscale V2": "Magnific 精准超分 V2",
  "Magnific Upscale": "Magnific 超分",
  "Maintain the structural characteristics of the image": "保持图像结构特征",
  "Manage payments": "管理支付",
  "map": "映射",
  "mask": "蒙版",
  "Mask": "蒙版",
  "Mask by Text": "文字生成蒙版",
  "Mask Extractor": "蒙版提取器",
  "Masks Extractor": "蒙版提取器",
  "Match Input Image": "匹配输入图像",
  "matte": "遮罩",
  "Matte": "遮罩",
  "Matte Grow / Shrink": "遮罩扩张/收缩",
  "Maximum number of colors to use in processing.": "处理时使用的最大颜色数。",
  "Maximum number of pixels for input image processing.": "输入图像处理的最大像素数。",
  "Media": "媒体",
  "members": "成员",
  "Members": "成员",
  "Merge Alpha": "合并透明度",
  "Merge Audio and Video": "音视频合并",
  "Meshy": "Meshy",
  "Method for grouping elements in the output.": "输出中元素的分组方式。",
  "Method for stacking shapes in the output.": "输出中形状的堆叠方式。",
  "Minimax Hailuo 02": "Minimax Hailuo 02",
  "Minimax Hailuo-02": "Minimax Hailuo-02",
  "Minimax Image 01": "Minimax Image 01",
  "Minimax Video 01": "Minimax Video 01",
  "Minimax Video Director": "Minimax 视频导演",
  "Minimax's first image model": "Minimax 的首个图像模型",
  "Minimum area in pixels for shapes to be processed.": "要处理的形状的最小像素面积。",
  "Model": "模型",
  "Model Name": "模型名称",
  "Model's Instructions": "模型说明",
  "models": "模型",
  "monthly": "按月",
  "Monthly": "按月",
  "Monthly credits": "月度积分",
  "Moodboard": "情绪板",
  "Moonvalley": "Moonvalley",
  "Move": "移动",
  "Multiple Image Models": "多图像模型",
  "My files": "我的文件",
  "My Files": "我的文件",
  "My models": "我的模型",
  "My Models and Community Models": "我的模型和社区模型",
  "Mystic": "Mystic",
  "Mystic image generation model for ultra-realistic, high-resolution images.": "Mystic 图像生成模型，支持超写实高分辨率图像。",
  "Name": "名称",
  "Name of the model to use": "要使用的模型名称",
  "Nano Banana": "Nano Banana",
  "Nano Banana Pro": "Nano Banana Pro",
  "Navigate": "导航",
  "negative prompt": "负面提示",
  "New": "新建",
  "New File": "新建文件",
  "New Folder": "新建文件夹",
  "No data": "无数据",
  "No design apps": "暂无设计应用",
  "No results match this search": "没有匹配的结果",
  "none": "无",
  "Note: This parameter only takes effect when a \"Control Image\" image is provided. Allows to maintain the structure of the original image.": "注意：仅在提供“控制图”时生效，可保持原图结构。",
  "Note: This parameter only takes effect when a \"Style Image\" is provided. Increasing this value can give you a more detailed image, at the cost of a more 'AI look' and slightly worse style transfer. Lower values have a more natural and artistic look but may increase artifacts.": "注意：仅在提供“风格图”时生效。提高该值可获得更细节的图像，但可能更具“AI 感”且风格迁移稍差；降低则更自然艺术，但可能增加伪影。",
  "Note: This parameter only takes effect when a \"Style Image\" is provided. Increasing this value will make your generation more faithful to the prompt, but it may transfer the style a bit less accurately. Higher values can help fix small artifacts, anatomical errors and text readability. Lower values will give you more creative images and closer to the style reference.": "注意：仅在提供“风格图”时生效。提高该值会让生成更贴合提示，但风格迁移可能稍弱。较高数值有助修复小瑕疵、解剖错误和文本可读性；较低数值更具创意并更接近风格参考。",
  "Nothing here yet!": "这里还没有内容！",
  "Num Inference Steps": "推理步数",
  "number": "数字",
  "Number": "数字",
  "Number of days to retain the processed data.": "处理后数据的保留天数。",
  "Number of denoising steps": "去噪步数",
  "Number Of Images": "图像数量",
  "Number of images to generate": "要生成的图像数量",
  "Nvidia Sana": "Nvidia Sana",
  "Omnihuman V1.5": "Omnihuman V1.5",
  "Only invited people can view": "仅受邀者可查看",
  "Open": "打开",
  "Open in a new tab": "在新标签页打开",
  "Option+drag for node suggestions": "按住 Option 拖动可获得节点建议",
  "Options": "选项",
  "Our Enterprise plan contains everything in Team plus:": "企业版包含 Team 的全部内容，另外还有：",
  "Output": "输出",
  "output draw style": "输出绘制样式",
  "Output Draw Style": "输出绘制样式",
  "Output File Format": "输出文件格式",
  "Output file format for the vectorized image.": "矢量化图像的输出文件格式。",
  "Output Group By": "输出分组方式",
  "Output Shape Stacking": "输出形状堆叠方式",
  "Output Size Height": "输出高度",
  "Output Size Unit": "输出尺寸单位",
  "Output Size Width": "输出宽度",
  "Output SVG Adobe Compatibility Mode": "输出 SVG Adobe 兼容模式",
  "Output SVG Fixed Size": "输出 SVG 固定尺寸",
  "Output SVG Version": "输出 SVG 版本",
  "Owner": "所有者",
  "Pag Guidance Scale": "PAG 引导强度",
  "PAG Guidance scale": "PAG 引导强度",
  "Painter": "绘制",
  "pan": "平移",
  "Pan": "平移",
  "Pixverse Lipsync": "Pixverse 口型同步",
  "Pixverse V4.5": "Pixverse V4.5",
  "Plan": "套餐",
  "Policy Retention Days": "数据保留天数",
  "Portrait %d %d": "竖屏 %d:%d",
  "Preferences": "偏好设置",
  "Premium customer support": "高级客服支持",
  "Press delete to remove it and escape to cancel.": "按 Delete 删除，按 Esc 取消。",
  "Press enter or space to select a node.": "按 Enter 或空格选择节点。",
  "Press enter or space to select an edge. You can then press delete to remove it or escape to cancel.": "按 Enter 或空格选择连线，然后按 Delete 删除，按 Esc 取消。",
  "Preview": "预览",
  "Previs to Render": "预演到渲染",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "pro": "Pro",
  "Pro": "专业版",
  "Processing Max Colors": "处理的最大颜色数",
  "Processing Shapes Min Area (px)": "处理形状的最小面积 (px)",
  "Produces clear images with crisp details. Unlike traditional sharpening that darkens or brightens pixel edges, it reverses the root causes of blurriness, such as camera shake, motion blur, and missed focus.": "生成清晰锐利的图像。不同于传统锐化（加深/提亮像素边缘），它从根源消除模糊，如抖动、运动模糊和对焦偏差。",
  "Product Placement": "产品植入",
  "Professional": "专业版",
  "Professional outpainting model with state-of-the-art performance. Extend images with natural, seamless results.": "专业级外延生成模型，性能领先，可自然无缝地扩展图像。",
  "Professional-grade editing tools": "专业级编辑工具",
  "profile": "个人资料",
  "Profile": "个人资料",
  "prompt": "提示词",
  "Prompt": "提示词",
  "Prompt Concatenator": "提示词拼接",
  "Prompt Enhancer": "提示词增强",
  "Prompt for image edit": "图像编辑提示词",
  "Prompt Optimizer": "提示词优化器",
  "Prompting guide": "提示词指南",
  "Publish": "发布",
  "Purchase additional credits for immediate use": "购买额外积分立即使用",
  "Qinwen": "Qinwen",
  "Qinwen's Workspace": "Qinwen 的工作区",
  "Quick access": "快速访问",
  "Qwen Edit Multiangle": "Qwen Edit Multiangle",
  "Qwen Image Edit Plus": "Qwen Image Edit Plus",
  "Random": "随机",
  "Real-ESRGAN Video Upscaler": "Real-ESRGAN 视频超分",
  "realism": "写实 / realism",
  "Recalculate mask": "重新计算蒙版",
  "recent": "最近",
  "recipe poster": "食谱海报",
  "Recraft Creative Upscale": "Recraft 创意超分",
  "Recraft Crisp Upscale": "Recraft 精细超分",
  "Recraft V3": "Recraft V3",
  "Recraft v3 (code-named red_panda) is a state-of-the-art text-to-image.": "Recraft v3（代号 red_panda）是一款先进的文生图模型。",
  "Recraft V3 SVG": "Recraft V3 SVG",
  "Relight 2.0": "Relight 2.0",
  "Remove all generations": "移除所有生成结果",
  "Remove all other generations": "移除其他所有生成结果",
  "Remove any object in the image by providing a mask based on Stable Diffusion": "通过提供基于 Stable Diffusion 的蒙版移除图像中的任何物体",
  "Remove current generation": "移除当前生成结果",
  "Remove File": "移除文件",
  "Rename": "重命名",
  "Replace Background": "替换背景",
  "Replace the image background using a background prompt or background reference image.": "使用背景提示词或背景参考图替换图像背景。",
  "Reset": "重置",
  "Resize": "调整大小",
  "resolution": "分辨率",
  "Resolution": "分辨率",
  "Resolution of the image": "图像分辨率",
  "result": "结果",
  "Reve": "Reve",
  "Reve Edit": "Reve Edit",
  "RGB Matte Extract": "RGB 遮罩提取",
  "Right-click to open menu": "右键点击打开菜单",
  "Robust Video Matting": "鲁棒视频抠像",
  "Rodin": "Rodin",
  "Rodin 3D": "Rodin 3D",
  "Rodin V2": "Rodin V2",
  "Router": "路由",
  "Run": "运行",
  "Run any large language model.": "运行任意大型语言模型。",
  "Run Any LLM": "运行任意 LLM",
  "Run Model": "运行模型",
  "Run selected": "运行所选",
  "Run selected nodes": "运行选中的节点",
  "Run workflows through API": "通过 API 运行工作流",
  "Runs": "运行",
  "Runway Act Two": "Runway Act Two",
  "Runway Act-Two": "Runway Act-Two",
  "Runway Aleph": "Runway Aleph",
  "Runway Gen-%d": "Runway Gen-%d",
  "Runway Gen-%d Image": "Runway Gen-%d Image",
  "Runway Gen-%d Image (references)": "Runway Gen-%d Image（参考图）",
  "Runway Gen-%d Turbo": "Runway Gen-%d Turbo",
  "SAM 3D - Objects": "SAM 3D - 物体",
  "SD3 - Content-aware Fill": "SD3 - 内容识别填充",
  "SD3 - Remove Background": "SD3 - 去背景",
  "SD3 Content-Aware Fill": "SD3 内容识别填充",
  "SD3 Inpaint": "SD3 Inpaint",
  "SD3 Outpaint": "SD3 Outpaint",
  "SD3 Remove Background": "SD3 去背景",
  "SDXL Consistent Character": "SDXL 一致性角色",
  "SDXL Control Net Models": "SDXL 控制网模型",
  "search": "搜索",
  "Search": "搜索",
  "See exactly what you can produce with each plan's monthly credits": "查看每个套餐的月度积分具体能产出什么",
  "Seed": "种子",
  "Seed value for random number generator. Uncheck for reproducible results.": "随机数种子。取消勾选可获得可复现结果。",
  "Seedance V%d.%d": "Seedance V%d.%d",
  "Seedance V%d.%d by Bytedance": "Seedance V%d.%d by Bytedance",
  "Seedance V%d.%d Pro": "Seedance V%d.%d Pro",
  "SeedEdit 3.0": "SeedEdit 3.0",
  "Seedream V%d Edit": "Seedream V%d Edit",
  "Seedream V%d.%d Edit": "Seedream V%d.%d Edit",
  "select": "选择",
  "Select the engine for the AI model. automatic - default choice, Illusio - for smoother illustrations, landscapes, and nature. Sharpy - better for realistic images like photographs and for a more grainy look. Sparkle - also good for realistic images. It's a middle ground between Illusio and Sharpy.": "选择 AI 模型的引擎：automatic（默认），Illusio（更平滑的插画/风景/自然），Sharpy（更适合照片写实和颗粒感），Sparkle（也适合写实，介于 Illusio 和 Sharpy 之间）。",
  "Selected": "已选",
  "Set the default values for all users:": "为所有用户设置默认值：",
  "settings": "设置",
  "Settings": "设置",
  "sh": "sh",
  "Share": "分享",
  "Share file": "分享文件",
  "Shared credit pool for maximal efficiency": "共享积分池，效率最大化",
  "Shared with me": "与我共享",
  "shared-apps": "共享应用",
  "sho": "sho",
  "shou": "shou",
  "shou b": "shou b",
  "shou bu": "shou bu",
  "Show more": "显示更多",
  "Sign out": "退出登录",
  "signout": "退出",
  "Simulations": "模拟",
  "Single": "单个",
  "Size": "尺寸",
  "Sketch to Image": "草图转图像",
  "smartphone_horizontal_20_9": "smartphone_horizontal_20_9",
  "smartphone_vertical_9_20": "smartphone_vertical_9_20",
  "social_5_4": "social_5_4",
  "social_post_4_5": "social_post_4_5",
  "social_story_9_16": "social_story_9_16",
  "Sora 2": "Sora 2",
  "Specific height for the output.": "输出的指定高度。",
  "Specific width for the output.": "输出的指定宽度。",
  "Specify things to not see in the output": "指定不希望出现在输出中的内容",
  "Square": "方形",
  "Square Hd": "方形高清",
  "square_1_1": "square_1_1",
  "squares": "方格",
  "Stable Diffusion 3.5": "Stable Diffusion 3.5",
  "Stable Diffusion Controlnets": "Stable Diffusion 控制网",
  "standard_3_2": "standard_3_2",
  "Start weaving to bring your ideas to life.": "开始编织，让你的想法成真。",
  "starter": "Starter",
  "Starter": "入门版",
  "Starting": "正在启动",
  "Sticky Note": "便签",
  "Still have questions?": "还有疑问？",
  "Stroke width for gap filler.": "缝隙填充的描边宽度。",
  "stroke_edges": "描边边缘",
  "Style for drawing the vectorized shapes.": "矢量形状的绘制样式。",
  "style image": "风格图",
  "support@weavy.ai": "support@weavy.ai",
  "svg": "SVG",
  "SVG version to use for output.": "输出使用的 SVG 版本。",
  "svg_1_1": "SVG 1.1",
  "Sync 2 Pro": "Sync 2 Pro",
  "system prompt": "系统提示词",
  "Tasks": "任务",
  "team": "团队版",
  "Team": "团队版",
  "Team credits management": "团队积分管理",
  "Team members administration": "团队成员管理",
  "Team training": "团队培训",
  "Temperature": "温度",
  "Terms": "条款",
  "text": "文本",
  "Text": "文本",
  "text %d": "文本 %d",
  "Text input": "文本输入",
  "Text Iterator": "文本迭代器",
  "Text prompt for generation": "生成用的文本提示",
  "Text prompt for image generation": "图像生成的文本提示",
  "Text prompt for the video generation.": "视频生成的文本提示。",
  "Text prompt for video generation": "视频生成的文本提示",
  "Text To Vector": "文本转矢量",
  "Text tools": "文本工具",
  "The aspect ratio of the generated image.": "生成图像的宽高比。",
  "The fastest image generation model tailored for local development and personal use": "为本地开发和个人使用定制的最快图像生成模型",
  "The first frame of the generation": "生成的第一帧",
  "The guidance scale to use for the generation.": "生成时使用的引导强度。",
  "The highest quality Ideogram v3 model.": "最高质量的 Ideogram v3 模型。",
  "The image file to be vectorized.": "要矢量化的图像文件。",
  "The image to edit": "要编辑的图像",
  "The image you want to edit": "你要编辑的图像",
  "The image you wish to erase from.": "要在其中擦除的图像。",
  "The number of inference steps to perform.": "要执行的推理步数。",
  "The prompt to generate an image from.": "用于生成图像的提示词。",
  "The prompt you wish to enahnce": "你想优化的提示词",
  "The resolution of the image to generate.": "要生成图像的分辨率。",
  "The size of the generated image.": "生成图像的尺寸。",
  "They'll be added to your conversation": "它们会被添加到你的对话中",
  "Thinking": "思考",
  "This model is unverified. Your use of this model is subject to its": "此模型未经验证。使用该模型需遵循其",
  "threedee": "3D",
  "to": "到",
  "Toggle": "切换",
  "Tolerance for line fitting in curve generation.": "生成曲线时的线段拟合容差。",
  "toolbox": "工具箱",
  "Toolbox": "工具箱",
  "Tools": "工具",
  "Topaz Image Upscale": "Topaz 图像超分",
  "Topaz Sharpen": "Topaz 锐化",
  "Topaz video": "Topaz 视频",
  "Topaz Video Upscaler": "Topaz 视频超分",
  "Total cost": "总消耗",
  "traditional_3_4": "traditional_3_4",
  "Trellis": "Trellis",
  "Trellis 3D": "Trellis 3D",
  "Tripo-SR Image to 3D": "Tripo-SR 图像转 3D",
  "true": "是",
  "tutorials": "教程",
  "Tutorials": "教程",
  "Type": "类型",
  "Unified billing": "统一计费",
  "Unit for size measurements.": "尺寸度量的单位。",
  "Unlimited workflows": "无限工作流",
  "Unlock": "解锁",
  "untitled": "未命名",
  "Upgrade": "升级",
  "Upgrade plan": "升级套餐",
  "Upgrade required for team features": "团队功能需要升级",
  "Upgrade your plan": "升级你的套餐",
  "Upscale an image with Magnific": "使用 Magnific 对图像进行超分",
  "Use a prompt to describe the camera style and movement speed.": "用提示描述镜头风格和运动速度。",
  "Use prompt optimizer": "使用提示词优化器",
  "Use scroll wheel zoom": "使用滚轮缩放",
  "Use this for numeric fields": "用于数字字段",
  "Use your own LoRA": "使用你自己的 LoRA",
  "user image": "用户头像",
  "user.displayName": "用户显示名",
  "Using images as style references allows you to influence the aesthetic of your creation. This is possibly the most powerful tool of Mystic, as it truly lets you create incredibly unique images.": "使用图像作为风格参考可影响作品风格。这可能是 Mystic 最强大的工具，能帮助你创造独特图像。",
  "Vectorizer": "矢量化工具",
  "Veo %d": "Veo %d",
  "Veo %d fast": "Veo %d fast",
  "Veo %d.%d Image to Video": "Veo %d.%d 图生视频",
  "Veo %d.%d Text to Video": "Veo %d.%d 文生视频",
  "Verified by Figma": "由 Figma 验证",
  "vertical_1_2": "vertical_1_2",
  "video": "视频",
  "Video": "视频",
  "Video Concatenator": "视频拼接",
  "Video Describer": "视频描述",
  "Video Face Swap": "视频换脸",
  "video generation model is more physically accurate, realistic, and more controllable than prior systems. It also features synchronized dialogue and sound effects.": "视频生成模型在物理准确性、真实感和可控性方面优于以往系统，并支持对白与音效同步。",
  "Video Iterator": "视频迭代器",
  "Video Manipulation": "视频编辑",
  "Video Mask by Text": "文字生成视频蒙版",
  "Video Matte": "视频遮罩",
  "Video Model / Tooncrafter": "视频模型 / Tooncrafter",
  "Video models": "视频模型",
  "Video Models": "视频模型",
  "Video Smoother": "视频平滑",
  "Video to Audio": "视频转音频",
  "Video Upscale / GFPGAN video": "视频超分 / GFPGAN video",
  "Video Utilities": "视频工具",
  "View": "查看",
  "Virtual Try On": "虚拟试穿",
  "Wan %d.%d": "Wan %d.%d",
  "Wan %d.%d Animate - Move": "Wan %d.%d 动画 - 移动",
  "Wan %d.%d Animate - Replace": "Wan %d.%d 动画 - 替换",
  "Wan VACE": "Wan VACE",
  "Wan Vace Depth": "Wan Vace 深度",
  "Wan Vace Outpaint": "Wan Vace 外延绘制",
  "Wan Vace Pose": "Wan Vace 姿态",
  "Wan Vace Reframe": "Wan Vace 重新构图",
  "Wan Video": "Wan 视频",
  "wan-2.1-1.3b-vid2vid": "wan-2.1-1.3b-vid2vid",
  "Wan%d.%d With Lora": "Wan%d.%d 搭配 LoRA",
  "We're here to help! Reach out to us at": "我们随时为你提供帮助！请通过以下方式联系：",
  "Weavy": "Weavy",
  "Weavy credits are your currency for AI generation. Each plan includes a monthly credit allocation that you spend when creating content with different AI models. Different models require different amounts of credits per generation - for example, running Flux costs fewer credits than using Veo. See the full list": "Weavy 积分是你的 AI 生成“货币”。每个套餐都包含月度积分额度，用于调用不同的 AI 模型。不同模型每次生成消耗的积分不同——例如运行 Flux 比使用 Veo 花费更少。查看完整列表",
  "Weavy credits are your currency for AI generation. Each plan includes a monthly credit allocation that you spend when creating content with different AI models. Different models require different amounts of credits per generation - for example, running Flux costs fewer credits than using Veo. See the full list of models and their credits requirements in our Trust Center.": "Weavy 积分是你在使用 AI 生成内容时的货币。每个套餐包括一个每月的积分分配，你在创建内容时需要消耗这些积分。不同的模型需要不同数量的积分 - 例如，运行 Flux 所需的积分 fewer than using Veo。查看完整模型列表及其积分需求，请在我们的信任中心查看。",
  "Weavy Iterators": "Weavy 迭代器",
  "Weavy Products": "Weavy 产品",
  "Weavy Welcome": "Weavy 欢迎页",
  "What happens if I use all my monthly credits?": "如果用完本月积分会怎样？",
  "What is Weavy's refund and cancellation policy?": "Weavy 的退款和取消政策是什么？",
  "When this option is enabled, using the same settings will consistently produce the same image. Fixed generations are ideal for fine-tuning, as it allows for incremental changes to parameters to see subtle variations in the output.": "启用后，相同设置会稳定生成同样的图像。固定生成适合微调，可逐步调整参数观察细微变化。",
  "Whether to expand the prompt using the model's own knowledge.": "是否用模型自身知识扩展提示词。",
  "Whether to use fixed size for SVG output.": "SVG 输出是否使用固定尺寸。",
  "Who has access": "谁可以访问",
  "widescreen_16_9": "widescreen_16_9",
  "Width": "宽度",
  "Width of output image": "输出图像宽度",
  "Will run the connected workflow": "将运行已连接的工作流",
  "workflow": "工作流",
  "Workflow collaboration feature": "工作流协作功能",
  "Workflow library": "工作流库",
  "workflows": "工作流",
  "Workspace file sharing": "工作区文件共享",
  "Workspace name": "工作区名称",
  "Workspace Settings": "工作区设置",
  "workspace-settings": "工作区设置",
  "Wrong input type": "输入类型错误",
  "XLabs Flux Dev Controlnet": "XLabs Flux Dev Controlnet",
  "XLabs I Flux Dev Controlnet": "XLabs Flux Dev Controlnet",
  "yearly": "按年",
  "Yes, Delete": "是的，删除",
  "Yes! We provide free office hours, a comprehensive VOD library of educational content, and a template library filled with incredible workflows to jumpstart your creative process. Enterprise clients get team training sessions. Contact us directly if you have a specific training or educational need.": "是的！我们提供免费的办公小时、全面的 VOD 库的教育内容，以及一个充满无限可能的模板库，用于加速你的创意过程。企业客户还可以获得团队训练会话。如果您有特定的培训或教育需求，请直接联系我们。",
  "Yes! With the Team plan, you get access to our Credits Management system. Set a monthly default or custom allocation per user, track usage in real time, and stay in control.": "是的！使用团队版即可使用积分管理系统，可为每位成员设置默认或自定义月度额度，实时跟踪使用，保持掌控。",
  "You": "你",
  "You can cancel your subscription at any time through your account settings or by contacting our support team. Your subscription will remain active until the end of your current billing period. We don't provide prorated refunds for partial months of service.\nIf you're not satisfied with your subscription within the first 7 days after signing up, contact our support team for a refund evaluation.": "你可以在任何时候通过你的账户设置或联系我们的支持团队来取消订阅。你的订阅将继续保持活动状态，直到当前计费周期结束。我们不提供部分月份服务的 prorated 退款。\n如果在注册后 7 天内不满意你的订阅， please contact our support team for a refund evaluation.",
  "You need to enable JavaScript to run this app.": "您需要启用 JavaScript 才能运行此应用。",
  "Your creative work stays yours. We don't use your images or prompts to train our platform. We implement strict data standards and security measures to protect your content. We only collect essential data to provide our services and anonymous metadata about workflows to improve recommendations.": "你的创意作品归你所有。我们不会使用你的图片或提示词来训练我们的平台。我们实现严格的数据标准和安全措施来保护你的内容。我们只收集必要的数据来提供我们的服务和关于工作流程的匿名元数据，以改进推荐。",
  "Your current plan is a personal plan and doesn't support adding additional members. In order to create together, upgrade your plan.": "你当前的套餐是个人版，不支持添加成员。若要协作，请升级你的套餐。",
  "Your own API keys": "你自己的 API 密钥",
  "Z-Depth extractor": "深度图提取器",
  "zen": "简洁 / zen",
  "zen - for smoother, basic, and cleaner results. fluid - the model that adheres best to prompts with great average quality for all kind of images. realism - with a more realistic color palette. IMPORTANT: You should use Zen or Fluid if you are trying to generate something that is really fantastic or a known character, Realism may not follow your prompt well.": "zen - 更平滑、基础、干净；fluid - 最贴合提示，适合各种图像且质量均衡；realism - 更写实的色彩。重要：生成奇幻或已知角色时应使用 Zen 或 Fluid，Realism 可能不太跟提示。",
  "Task manager": "任务管理器",
  "No active runs": "暂无活动任务"
}
